各位銀行業嘅靚仔靚女請入

話說最近某某銀行俾左個offer我
但人工入面包埋rental reimbursement
咁細佬我就有個doubt
請問如果我冇租屋住 咁呢筆rental reimbursement
會否照係人工俾我？
例如佢份約寫12萬一年 包埋rental reimbursement
咁如果我冇租屋住 人工係咪一個月一萬

你冇死到人壽會唔會照賠畀你？

where

冇人會理你點用啲錢

如果包埋不如直接寫落你人工到算啦

唔係 要提供租樓證明
自己物業會無津貼
之前份工有房屋津貼

不過我諗要睇返公司

你唔好戇居啦
rental reimbursement 只係喺你個人工到classify 一部分做公司幫你出嘅 ”租金“ 報去IRS
即係你入息少咗，入息稅有可能低啲 （其他收入要加返個 factor)
稅局通常有要求公司叫你交租單做證據嘅
自己錢，自己研究下啦

因為租金津貼同薪金唔同扣稅quota
只係濕鳩細行想慳果少少稅所以咁樣出俾你
你有租屋供樓就自己都慳咗稅，報稅時唔好填錯
無就無分別
唔會唔撚出俾你

正解